手機wi-fi功能壞咗 有乜嘢方法可以自己搞掂， 想問下重置原廠設定有冇用

網上講一啲容易嘅方法都試過

自己換粒wifi chip囉

換過部

識就換咗啦

重置原廠設定有冇用?

首先要睇下係軟件定硬件問題，硬件上網訂零件，睇部機既拆解教學。

冇
利申：之前嗰部都係壞咗WiFi

洗機
再唔係重裝rom(高危動作)
唔得就係硬件問題冇得救

插wifi 手指

samsung n5 機攞返去原廠整大概要幾錢

重裝rom係咪自己好難做?

其實洗機點解會有用如果wi-fi壞咗

洗機即係 重置原廠設定?

但係攞出去整 係咪一樣手機啲嘢會冇曬

如果係嘅話係咪自己重置 一次都冇乜所謂

想象到有幾柒

想問一下如果 我唔係用原廠嘅叉電線係買一啲快叉 會唔會令到 wi-fi功能受損

小機率，壞就係電池先

即係咁 男人下面硬唔起都有分心理因素（軟件） 生理因素既（硬件）

你呢種情況應該係條野唔得 要切左佢換條人做JJ

一早咁講咪大家明白清楚囉

wif都會壞

得你唔明啫

認真答你
你首先睇下係咪壞硬件先: reset部機, 都係上唔到->硬件問題, 可以拎去換chip/wifi module
用到就=軟件問題

哇屌 你都係拎比人整啦

hardware嘅問題你用software嘅方法解決
勁

樓主串過馬撚